samsung友入一入黎

有無人部手機係咁彈個乜柒samsung gear出黎叫你裝

個畫面仲係咁閃下閃下

推

BOOM